# homework4-JS
### Питання №1
1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкта.
**Відповідь:**
Метод- це функції, які зберігаються як властивість об'єкта.
Методи потрібні для роботи з даними, які ми знаємо про об'єкт. 


